其實我過得並不好 經常覺得憂鬱

對外人正正常常 IG成日Po同朋友見面嘅開心相
其實每刻自己清靜落嚟只覺得憂鬱 明明生活上無咩大挫折或悲傷嘅事 好想走出嚟所以成日約朋友家人出去挽 但到得返自己時 只覺很空虛 但又唔會想自殺嗰啲 只係對生活好大無力感 同人交際好麻煩 可以點解脫⋯

都市病
十個香港人有八九個同你一樣

挽你老母咩挽
Mk妹搵人中出下就會開心返曬